亂世中的淨土—求神、問道（12）

想拎返(11)果位絲打嘅整合 放係頭幾頁

來自勞斯小姐嘅整合

重複咗咁第三part我唔copy喇

=======================================
##以下為特別備註 (1) ##
不刪減文字，煙巴極認同以下說話。
From靈異同路人TG
#占星運勢

大家都傷心周同學過身，今日不是占星重要日子，是八字轉移日子，是日立冬。

黑暗事件是香港自己個盤由11.3至到11月底，流年太陽走過本命八宮。水逆由10.31至11.21指事情減慢速度。留意11.11前後水星凌日時間，可能有有力證據出現，特別關於未成年手足。

再用Jupiter 老師秋分盤再推。11.18太陽走到天頂，其件事情(是次運動)推到最高點。12.10左右，國際合作可能有利消息。

如果綜合推算11月，似乎有些事情開始慢慢有跡象浮現，黑暗事件(特指暴力，性侵，地下資源資金)陸續曝光，但最大事件曝光時間未到。12月先到國際陣線大舉上場，現在蘊釀階段，外媒已經報導周同學死訊。
##以上為特別備註 (1) ##
=======================================

##以下為特別備註 (2) ##
亞巴提議：
1. 各行各業設立罷工基金 和 罷工委員會
於聖誕前進行大規模罷工討論/行動，迫使商界向政治施壓回應五大訴求
2. 發動大商場聖誕罷買 拒絕消費行動
3. 加強黃色經濟圈的宣傳，利用於大商場罷買的金錢，於黃色小店進行懲罰
4. 加強杯葛行動，例如facebook無關社運的群組，杯葛黑警/藍屍的加入，現實社交都要杯葛
5. 唔好下下裝修啦 又要花精神各公眾解釋原因 除非紅到出晒面 引起公憤先裝修 此舉可以connect 返好多和理非 因為有好多和理非感覺到為裝修而裝修
6. 美心在多間大學有食堂 大學既巴打可以各善食委員會施壓 踢美心出局
7. 商務書店同上 拒絕紅企入侵大學校園
8. 可以成立一d 保障比人政治迫害而失業既人的組織 去保障打工仔政治自由 至少良心商家可以係組織請番因政治迫害而失業既人 e.g.記者、教師
9. 國泰篤灰文手段 必須受到正視 免得其他偽中立既公司仿傚國泰 令更多人失去政治自由，我地可以向國泰既母公司太古集團施壓 希望太古集團正視及回應 否則發起杯葛太古行動
10.加強抵制TVB廣告客戶 成為專業團隊 發掘TVB廣告客戶的黑材料
11. 相反加強於黃色傳媒廣告客戶的懲罰行動 例如689搞邊間 我地就懲罰邊間 每星期發起購買日人人買左post上facebook
12. 強積金轉晒投資美國基金 令紅企股價下跌
13. 面對大型企業裝修同裝飾都無咩用 佢地太大隻 大把錢整番 我地要搞臭佢個品牌 就好似美心咁人人都知佢仆街 佢地太大隻 無可能咁快轉得到身 好快就食屎
14. 面對紅色既上市公司 幫佢既CEO宣傳佢有幾領導無方 有幾廢柴 令個品牌食晒屎 直接影響到個股價 迫使股東們收佢皮
15. 幫襯黃色小店 唔好幫襯大店 因為大店唔多唔少都會同大陸有經濟既利益輸送 就算佢地唔係藍 都唔想d員工係黃 所以加強懲罰黃色小店 共創黃色經濟圈
16. 加強宣傳不播TVB行動 就算係聲稱係黃店 一發現播TVB 就踢出黃店名單 令其自生自滅
17. 不要下下問有咩可以做 反問自己有幾多野未做!
##以上為特別備註 (2) ##
=======================================

#光復香港時代革命
#20191114.2358.UPDATED

從勞斯小姐copy的

應該係

係咪差呢個？

對

Copy翻 海豬戀 巴打個comment

信既人就睇啦
今日丘品靈界真相獨立調查委員會內容
唔加密 希望cd rom都睇到
個live前半段係查案
到1個鐘20分鐘左右開始講預測

師傅話今個星期六日係嚴峻的 主戰場係各大學
會見到更多警員失控 係會開槍的
（好擔心係之前講既亂槍）
師傅發夢見到
如果多d家長可以盡量聚集係學校 有幫助
特別係星期六夜晚11點（星期日子時）會開始打

另外有提25號開始 情況係會更惡劣
會有更多刀手出現
叫所有人小心 不要單獨
同埋小朋友唔好因為一個陌生人既msg衝動行事
將會有更多人企圖引你出去

最終係會勝利的
所以千萬要留返條命

光復香港
時代革命

Copy自 廢膠兩甩

如有信仰
不如一齊為poly既手足，記者們祈禱

集氣，願手足們平安～～

又重複

其實都中左由外國勢力揭發更加多真相⋯⋯但我唔記得邊個巴講,sorry

Sorry 岩岩走開左
感謝上面貼整合嘅巴絲

前幾日比人拉左，依家保釋緊，律師話踢保機會5050
有冇大師可以幫小弟算下？

之前tg個占星

好撚勁
竟然有整合
點解冇咩人睇

btw被拉前一日個心一直好唔聚財，之後同屋企個觀音拜左三拜，誠心求佢第二日平平安安，最後都好彩冇穿冇爛出番黎，可以點多謝番佢？

利申：無宗教信仰

If we burn, you burn with us! 搵返班高官既仔女返黎香港，預計某一年有好多人死係疾病到應該係化武造成

lm

希望巴打無事

一定會無事㗎 手足會贏 贏左手足就有救

幫你祈禱

感激隱世高人救左中大一役

推

估唔到cu撤左 變左poly
大家集氣

冇上水一陣就miss曬大家嘅激情對話

Poly手足頂住!!

Lm

手指絲

Poly手足保護好自己呀

我諗應該係0127？

唉屌

集氣，理大手足要個個都平安

幫你推

早晨呀，
希望大家今天平安。

各位早晨，在此祝願所有人會平平安安

早晨

早晨呀，聰巴

聰巴

推俾煙巴算

City Poly都清緊了

早晨各位，我係由香白蓄post 1 開始追嘅CD-rom
今日睇到呢張圖，第一時間諗起測字楓。
希望得到基新煙等巴認證。
(琴日執垃圾嗰啲老解叫雪楓團)

另外，4大巴講過入冬後我哋要主動出擊 煽，而家已經畀人搶佔先機另類方式出老解，感覺場運動又欠左啲方向，好被動等人攻各大學，4大巴可否畀少少下一步要點做我哋？

原來今日愛丁堡廣場都有集會

好邪

哇屌

Wtf
四大巴睇睇

yo lm

有冇諗過破

呢度好多人跳樓
Fced

lm,幫問，朋友對象響poly,點算

同問，牛年會唔會牛瘟

係啊，聽朋友講因為佢媽媽深藍，導致佢都越行越前，早排仲要用掃把棍打佢，只係講咗句警察係狗

Polyu過左5年 好痛心

不要再說了
好驚...

出面有post 講音波砲威力吹大左

希望係

唔可以輕敵

深紅屋企人叫我收皮
連選區投票都唔撚比我去
唉

係唔係都暴亂架la 之前唔射箭咪又係暴亂

1636 香港進入內戰

小心啊恐龍絲

班狗正仆街

你可以投票即係過咗18歲啦。。。過咗18歲仲聽屋企人講？唔係啩， 除非佢真係禁錮你啫

唔好意思阻阻大家！可唔可以幫手推推Twitter 呀！
感謝你哋！

警察砲轟 poly，要推畀國際知！

Sharon Hom online緊 update理大資料畀佢

快啲幫手呀！！！！！

——————————————-

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

——————————————-

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

——————————————-

！！路透社記者：解放軍監視示威者

——————————————-

！！民眾對抗水炮車

——————————————-

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

——————————————-
幫手將task 3 link 響reply 互貼
補充唔同的資料

同埋幫手spread依個po出去
如果都做哂，可以去將task3link
貼去task1 參議員講香港的tweet度
總之要不斷將理大現況update 外國

無力感好重

大家要支持呀。

懷疑陳彥霖男友伍紹剛已經被殺

動植物公園有個石碑 係紀念ww1 ww2 殉難嘅人

佢地都係守護家園

大家都會平平安安 齊齊整整煲底見嫁！！

不樂觀
狗想一網打盡

四大巴去左邊

係啊，陪你集氣，四大巴響邊啊

係啊

渣渣絲，我地陪你
所有手足都會平安。

仆街... 唔舒服咗成日

Poly 手足可以點算好
好心疼

個肚仲疼緊

可唔可以都幫我集埋氣，我group3隊小朋友響入面

d

集氣！！！大家要平安

一定會平安🙏🏼

大家都一定要平安！！

祈禱祈禱！！
全部都唔好有事！！

🙏🙏🙏🙏

poly入面既手足要平安🙏🙏🙏🙏

hello
已經開到12了..

幫所有手足集氣

冇辦法 盡力了

有冇咩可以做 好驚好擔心

冇事..比較忙啫

冇辦法

我都唔係好掂了，呢幾日日日留意新聞，就係怕有事，啱啱先熄電視但又想開翻

勇武全滅 我地會輸

今晚係咪會出事

話左會有大屠殺

屠你母親？

煙巴 好擔心

太好啦
唔好有事！！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

叫緊和理非出去 係咪會無事

煙爸
希望所有人都平安無事..

gay gay!!!!!!!

集氣

我又開翻，好唔乖，中大嗰日都係咁，自己咩都做唔到咁樣

係啊，老豆穩仔嗰度遺書都有

太好喇 一有咩事實會上黎睇下幾位巴有冇好消息

我都係

無錯，要吐口水講過啊

好忙..

何以要欺騙

我同朋友和理非出去 睇下點

我有少少

稍後請報平安

小心！
等你返黎報平安！

好不安

我最後都無跟朋友車出去 好廢

推~出到唔去的人繼續集氣！！

手足，萬事小心。
約定他日煲底見

放心啦 我哋一直都做緊嘢幫佢哋

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

求下你地一定要幫佢地

唔肯定佢個位算係喺外面定入面
但頭先睇到佢做緊live背景係poly啲建築物
就算唔係入面都係好近
都好似話佢有同美國方面提出救援嘅

集氣一定要無事

新巴講

我都有睇過

佢哋講咩?冇留意

你從來都無係度參與過
今日憑咩係度講哩番說話？

小心 要同男朋友一齊返
將來希望可以飲你個餐

留意左佢好耐 上次cu又係咁留低一句說話
完全無後續
今日仲挑戰煙巴 佢憑乜嘢

Block啦

言論自由掛

你收皮 哩度唔歡迎你
話我無言論自由都係咁話

Blocked

越睇越覺得你係狗

一直block咗

我係狗個d法師會唔知咩..

無事就好了
我們很想你

第一次見煙巴咁串

都話左架啦！！！

世一下神 blocked
CD Rom留意喇 哩個人只會係危及關頭
挑起哩個group既情緒 同浪費留言quota
唔係狗都係鬼
哩個係最後一個會談論佢既留言

夏

第一次無頭無尾都忍佢
今次刻意挑起大家情緒 仲挑戰煙巴
不過我都blocked

召喚Gay巴！好擔心poly手足呀！我唔係前線但我之前係poly一分子好驚佢地出事！

垃圾只要無視就算發咩膠音都無作用，反正言論自由既底線就係不能踐踏民主自由 支那共匪既套路大家有目共睹

因為
1）係指整個運動 而唔係單單今日理大
2）如果你係指魔法研究院tg 我都有睇 佢係用爆料要脅班狗 佢地係做實事 而唔係占卜法科

事情流岀唔一定係由某tg channel流岀

西灣河黑警已經轉哂用步槍 衝鋒槍出街

又話開實彈

就開實彈了

屌又搞西灣河做乜9啊
區區都上實彈

質疑我果堆呢

岩岩樓下好似有開花

佢地已經唔再用之前啲槍 轉用步槍 睇嚟最大鑊黎到係用步槍

召喚四大巴
Polyu

自推 煙巴

落咗樓下一轉 得幾隻狗出但tg都冇粒冷處理

唔洗驚啦大家 d法師話無事

你好撚煩阿

咁你唔信仲係度留言做乜撚？

我信呀 叫大家唔洗驚

Y not block

實彈射擊即將開始

Pray

好撚煩呀你，你依家係咪好撚想自己講中呀？睇住d 手足出事而你講中會好撚開心咩？
想博存在感就死返出去啦屌你老味

大家都好驚講中 知唔知

好驚
大家要平安冇事啊

好多謝你
我有朋友在裡面……自己又廢…幫唔到手

唔好撚理個柒頭啦
早兩日講咩大屠殺都廢事理佢
今日咩事都無 拎幾枝步槍出黎話 ：「拿 都話大屠殺」
佢老母生左個白痴仔出黎 死都係死你個柒頭先啦

全個香港咁多有靈人士得你一個知咩
定係你係解放軍總司令啊
廢物死撚埋一二邊啦

煙巴我地而家做到d咩

煙爸爸唔好嬲

同問

出到就出
出唔到 祈禱既祈禱 念經既念經

block佢，咪中佢計

今晚唔會訓得著，好不安！

理大手足一定個個平安回家

煙巴息怒 唔好理個死柒頭皮

有咩可以做...

姐係1-3點仲要頂住?

上twitter 搵美國議員幫下手呀！盡做啦大家
侵岩岩有online, 去炸佢

有咩經可以念？咩咩六字大名咒幫唔幫到？

集氣集氣 煙爸爸自己都要小心

醫生護士都比人拉左！

蕭生:今晚係poly既所有人都會有最慘烈既結果

Gay巴煙巴新巴我地要點做？

燈神！！！

讀經文、祈禱、推twiiter、send email屌鳩理大高層

集中火力，祈禱嘅祈禱，念經嘅念經!!!!集氣集氣

屌 煙巴話過呢個時辰有轉機
呢個POST又話3點後轉差

好焦急好擔心
又跪又叩咁唸心經迴向俾班手足一切平安
迴埋俾黑警同特首 希望消除佢哋嘅殘忍戾氣惡念
仲可以做d乜？

Totally wrong

OKAY!

而家1分鐘都好難捱

推啊，願榮光歸香港主啊

我哋有咩可以做到幫到手？

有燒山，我心踏實了

佢狗嚟架啦
想攞槍殺人嗰啲
唔好理佢

算啦 唔好被distract 到

無力感好重，咩都做唔到

對家post
不要再推

同意

出左水炮車

Gay巴我地做到咩？

我哋而家有咩可以做？

放心啦 理大學生捱得過的

無p牌就一齊去拉個po

我地可以做d咩
頂唔順喇

```[member][member][member][member][member][member]大家集氣呀！！！！！[/member][/member][/member][/member][/member][/member]

```

冷靜大家冷靜

應該好多人都哩幾日都頭痛我已經係
未病好/壓力大？

有你呢句安心d

冷靜啲好無？
想幫手 可以出去
可以念經 祈禱
比啲空間巴打做嘢

好多人推3點個個post
會唔會係有人出post想引埋土手足衝出去？

好撚嬲，理大係唔係已經冇校長？

幫手拉

拉隔離post

集氣，

拉緊了
Btw見到煙爸同貓絲講拉但唔記得用不推文
記得用返呀

［突發］ 要贏就行呢條路

煙巴...

先唔評論路線
都無理由連登講逃生路線

係

1:17am，在理大門口，夏志誠主教與我們嘗試與警方談判。等緊結果。

有人幫緊 挨多半個時辰 集氣

唔撚係掛

係啊 你保住佢啊 仲渣渣絲

GAY巴我見有人話捱到清晨5,6點會好啲係咪真

因為月支通根？定唔可以用世代表手足？

條友仔好耐未上過水

見出面有車隊想去acore救 唔知得唔得

完全訓唔到呀, 天佑好人

好似有隊人想係a core個邊突破呀

基巴！睇住佢地呀！

大家繼續集氣！！祈禱嘅祈禱，念經嘅念經，願榮光歸於香港人

Gay巴。借acct留言

有個小朋友比人迫到就要跳 #紅磡寶其利街
隔離 channel話見到佢地身邊有咩咩.. 靈體？

你可唔可以救下佢？

銳武車爆左玻璃

兩點半了
頂住啊

各位繼續集氣

每分鐘都覺得好漫長
懇求快D比佢地平安咁回家🙏🏻

隻眼好攰但都唔敢訓！好驚

真。。。。死頂

我唔係前線我咩都做唔到

入面d人頂到聽日，不信警謊

仲有8分鐘就三點啦

一定唔撚信得
講乜都會反口

P牌MON左好耐 見到你呢句真係要留返句 「集氣」

我見到話poly開咗實彈 真定假

好多人傷咗

睇到話poly唔夠冰但運唔到入去又睇到話有d捱唔到去六點

3點啦

3點啦...好消息快D公布

係咪人權法 定其他

挨過三點 只係會稍為安全
已經係好消息

有手足中左水炮低溫症

外圍人危險d，引蛇出洞

根本唔敢訓

係！好擔心
唔敢訓

Gay巴煙巴我地做到d咩？

成晚吞左好多次口水 咕咕聲

黑警點會談判，而家仲信佢，頂到天光有轉機

有好多手足中彈中水炮仲有震撼彈

繼續集氣支持住各位出面既手足

好驚佢地頂唔緊

Pray pray pray

一齊集氣！

撐住

屌你老母4點鐘仲要一車車水炮車咁攻
死黑警係咪要屠城先收手

眼訓⋯但唔敢訓！
出面既手足，記者撐住！

無論係邊度既手足要平安呀

真係走左啦

追唔切咁多個live
咩走?

水炮同銳武都走左

係換左一pair

唔係返去入水果隻走? 收隊果隻?

港台live仲影住未走喎

黑警走呀

開左兩槍實彈 Source: ig @hkpoliticalmemes

唔訓集氣

就快4點半

好攰

你上水喇！
仲有渣渣絲呢？

18號

twitter戰線戰咗一個夜晚，休息下先

垃圾TG係正我眼前飛過 行快一步就頭中彈

平安回來就好！
你休息一下先

無事就好

謝謝你！辛苦晒繼續集氣
大家平安回家

Poly

攻咗入poly......

仆街

唉

今日真係拎條命出來同佢駁 唉 只係poly希望走到

咁點算

集氣集氣

點解我會中

D法師又話佢地會無事 點解會全軍覆沒

月弟平安就好。

0655 有防暴入咗Z Core地下停車場(from tg)
停車場...好不安

日日都黑暗

Take care,休息下

每隔一排就有d好似老鼠的人入黎
準唔準其次啦，態度最重要

校長不如繼續404 la 錄像發言

撚有全軍覆沒咩分化撚，上一頁啦你

再等多陣你未知 事實係難接受嘅

食屎啦你，講呢啲嘢係咪人嚟！

我覺得講事實比講假話更像人

咁出去幫手啦屌你

完全封鎖咪理la
咁想全軍覆沒

尋晚已經出 出過你就知根本唔夠人救 連1萬人都聚唔到

全軍=理大既手足

完全封鎖見到佢一直出現

已block
不放棄！各自爬山

香港而家仲衰過南美國家

煙巴，多休息，保重

條撚樣都戇鳩自己有冇死出去幫手 喺度食花生想全軍覆沒

煙巴，咁宜家係咪會好轉架啦

香港？ 打緊仗 唔好黎

好擔心

有冇方法可以逆轉？而家好似唔夠人，但我冇任何gear唔知點出

岩呀，出來呀大家！！我地可以改變件事架

Gay巴煙巴而家可以點？而家無圍前線濫捕和理非

而家係*

渣渣絲快d上水啦

你終於上水 平安就好

大家好擔心你呀，有冇事？

之前見到，唔知講得啱唔啱。

屌你唔好整喊我
屌屌屌

睇到好心up

一定吉人天相 平平安安

－定無事架。

好人有好報，一定冇事架

一定會無事㗎

會平安架!!

一直都話有相助 但我睇唔到

但係唔知捱唔捱到去狗攰個陣

打搞到你唔好意思 我一直有追開你地post 但我個hkbn一直開唔到ac 應唔到你地 留唔到言 見到依個係唯一搵到你地方法 昂船洲 果個老解練靶場 今朝有老解 拎晒狗長盾 同埋佢地有反光面屎隻黑色頭盔 一字排開 係到練緊

絲打你頂住

今日有人講

快啲完 快啲結婚！

d狗會放老弱傷殘出嚟換班

新巴

Gay巴煙巴，可唔可以預告下poly一役可唔可以逆轉勝？

睇到喊絲打頂住 男朋友仔一定會返黎

又自爆

屌你

終於live翻

我想問下理大嘅人會點 我一直都唔相信呢啲嘢 今次真係別無他法 求下你

記得上嚟報平安

唔知啊出咗市區先算

小心吖。

渣絲小心。

個post無左了

每一位都要平安

我一早咁講

Gay巴!!!

我都係一陣單拖...

叉多陣電就出門口

加油be safe唔好有事！
補充番poly有幾多飲水機下，水應該唔係問題，但糧食方面就差d啦
想問下狗幾時換更？Poly好多傷者驚佢地頂唔緊

單拖係油麻地 大家一定要小心

單拖出緊

好心寒

岩岩見到，我好擔心呀

開定新post,爆左po可以入去

我哋要去邊搵呢車人？要搵返理大各手足

渣渣絲加油
我地今次一定可以捱過架！！

黑警今次直接用火車運被補上大陸

呢個too late too little，架火車去邊緊要d

過哂時啦，應該有野變左
唔好盲目等 諗下有咩可以做
破局

記得gay巴之前講過
傷亡慘重後會慘勝 仲會唔會係咁?

而家算唔算慘重? 重有冇所謂的嬴? 我哋的endgame在哪裡...
心痛...

poly拉大量人

睇走勢今次嚴打，開學冇期，理大冇物資頂不到幾多日

黑警外圍捉五湖四海的人，一炮雙響

依家都未叫慘既話
我真係不敢想像之後會點

直接捉上火車...

拉三十幾個人 poly

未啊

仆街快跟
UT2736
VA3752
呢兩個車牌校車專捉女仔返大陸
報稱守護孩子已認證 請廣傳！！

唔知真定假 tg傳緊

聽講警狗直接拉上料車cls

*火車

我覺得之前個結局冇咁差 有野改變咗

召喚gay巴煙巴

我去完醫院覆診放半日假一陣都去尖沙咀 手足一陣見

唔好沖出黎啊 我知壓力好大
沖出黎神仙都難救

煙巴 應該要點做
火車都出埋

+1
冇咩可以做到
召喚Gay巴煙巴新巴

屌
正想po

對家有人教路
圍而不攻 城內有壓力 城外欲救
一網打盡 看似高招 實易化解
首要解決城內糧食 可參考柏林一役

沖出黎送頭就咩都無 傷左既同學仔唯有保命要緊

諗辦法 送糧食 急救用品 天上地下！

#悉尼調查隊

1）赤柱已成為popo新據點

2）頭先網上流傳既
大家追蹤UT 2736 白色旅遊巴，內有20 名全女被捕示威者，睇吓佢去邊，剛離尖東。

呢架車已經去左赤柱

Got it

係啊 唔好衝動
有人幫緊架

唔通您講既係佢地？

仲有畜洪池

[長文] 唔好灰心，可唔可以入黎聽我講個故事，可能救返poly手足

推！
記住唔好慌亂！

energy bar 過緊黎

等到10點左右有一次機會

話比佢地知 好多人幫緊佢地
搵地方休息 養精蓄銳 我地唔會放棄

煽情個「煽」？

收到，明白

有線LIVE有好多家長 有個外籍家長跪係到喊 話求你地比返個女我 如果冇左個女我會跳樓死比政府睇

擺定link

除左糧食之外休息都好重要
Poly有冇比較舒服同安全嘅地方比人訓？
輪流哨同訓得唔得？
Poly冇醫生傷者可能會低溫症or失血過多

推哩個

留力留力留力！！
很重要所以講三次

Dllm

無力感好重
有冇人有AE黑卡？如果有可以call佢地問下可唔可以用直升機幫手空投物資

有人問過

係咪唔得

有家長去左poly

究竟點解可以咁冇天理

個煽字？

新post lm

要互相照顧呀手足

出面d 5毛ban極都ban唔完

....

No!